（炒場師注意）車場月票 淪南亞排隊黨財路

運輸署轄下多個多層停車場沿用先到先得方式出售月票，因月租車位價錢較私人停車場收費低，每月吸引大批車主通宵輪候車位，東網早前揭發，有大媽及南亞人覷準商機，組成排隊黨，從中分一杯羹。

葵芳停車場每月月票開售前，已有逾百人排隊，如運輸署轄下多個停車場，因月租較市價便宜，每月23日早上7時半月票開售前，總吸引車主排隊認購，甚至有車主提早1日通宵排隊，東網記者早前更揭發大媽及南亞排隊黨肆虐，開價500至800港元出售排隊位置。

葵青區議員黃潤達指，葵芳停車場使用率一直高企，連珀麗灣居民亦會選擇其車場，「珀麗灣唔揸得車，佢哋一係就呢度，一係就荃灣（停車場），附近又有民居又有工廠」，連附近屋邨停車場都爆滿。他認為，問題歸咎於政府錯誤估計私家車增長速度，建議政府於非䌓忙路段增設夜間泊位，解決違泊及車位不足問題。

ching有冇去排？

加佢價啦

1和a

全珀麗灣泊荃灣
霸人位

加價1倍

佢係叫人排